點睇一個女仔曾經有10個男朋友

都唔明點解要搞鳩我， 好煩好辛苦啊已經唔想諗起佢屌真係好唔開心
仆你個街竟然同呢啲人一齊過 好撚嘔心
都唔知係乜，10幾個男朋友成世都唔想再見到佢
真係垃圾

因為 gay market 較細

如果廿尾三十 靚女/外表唔差又性格吸引嘅好正常
喺追求者簡到10個唔錯嘅唔奇
除返開都唔算好快就散

男人就有問題啲
因為即係佢主動溝過好多女 可能有鋪癮周圍聊

係咪姓黃